有冇人好後悔星期五星期六太早訓

點幾就訓左

12點了
得番半日

好撚後悔
但太夜訓第2日又太晏起身
星期一番工直情無晒精神
惡性循環